請hocc搞元朗fans握手會

如題

Push

我要見埋明哥deanie姐攞簽名

去邊握先
入商場一定比保安趕

再推

樓主講詳細啲

推

[ 有方法 ] 揾人幫手個個星期六日都申請元朗遊行，變相等佢個個星期宵禁無遊客生意！！！"

To牛屎佬：

作為hocc長期fans 但經常緣慳一面
好想見真人攞簽名呀
有明哥更好

佢唔得閒, 要去外國做宣傳

元朗公園環境優美

咁冇野啦

有冇Cafe露天茶座搵佢搞個Mini concert

有冇第個明星想見？

再推 重有冇其他人可以搞簽名會

新書簽名會

叫大j搵見面會?🤔

明哥得唔得
今晚試下pm佢先

唔好難為hocc

身為一個滑板愛好者，戴頭盔護甲滑板去邊度都好正常啫

[長文]人生最重要的選擇題

刺狗元朗區網聚

小心騎劫 私下搵算啦

我要簽名

push

就像個軍團 一個秘密組織誕生
十萬個黨員 潛伏各大城鎮

別再等 時代應該變更

擺係元朗總站都排到出去水邊邨喇

墳墓沒有碑

呢個good！叫佢唱埋歌！我地去聽歌！

怕俾人暗算

我要搵大J簽書！

屌你咁樣擺人上台

利申 fans

蔡子強：「罵殺」和「捧殺」

【明報】魯迅曾經寫過一篇文章，叫做《罵殺與捧殺》，見於其雜文集《花邊文學》。文章中說，殺人有兩種方法，一種是「罵殺」，另一種則是「捧殺」。

簡單來說，前者就是明刀明槍，把你罵個狗血淋頭，批評得體無完膚，誓要令你聲名掃地；相反，後者則是糖衣陷阱，表面上把你讚到天上有地下無，但實際上卻是不安好心，要令你頭腦發熱，為你招來妒忌、麻煩、甚至敵人，製造矛盾和衝突，再由別人出手，送你上路。過程中，幕後黑手自己乾手淨腳，天真一點的受害者還要把他當作是好人。這就是笑裏藏刀的伎倆。

為了進一步說明，且看以下兩個例子：

●例子之一：

最近劉細良加入政府，惹來各方反彈。曾鈺成在報章撰文，批評他一向敵視左派，是民主派的打手，行文用字雖然尖銳，但總算明刀明槍，可算是「罵殺」。

真正工於心計的反而是，有高官私下向報章放風，說：「07年曾蔭權順利連任後，必定會再有安排，他(劉細良)或者代佳叔(劉兆佳)做中策組首席顧問，又或者接曾俊華做特首辦主任，也說不定。」

朋友，這就是「捧殺」。愈想你死，愈要這樣說。這就是殺人不見血的地方。

●例子之二：

本周二，某報忽發奇想，用上大半版，搞出一個所謂「『曾班子』勢力分佈圖」，在律政司長黃仁龍一張相片旁，加上如此一段：

「最近有傳聞指出，當曾蔭權2007年連任成功，到2012年便屬意由曾俊華接棒，之後便由曾蔭權刻意提拔的黃仁龍『繼承』特首，大有當年鄧小平隔代欽點胡錦濤的影子。」

撰文者之聯想力，真的是異常豐富。我想曾蔭權如今連自己能否連任，心裏仍然十五十六，究竟還有何本事搞出一個「繼承人」出來？還要是「隔代」！可憐一個黃仁龍，這樣的受吹捧，這樣的被「擺上」，真的是「多得你唔少」，勢必又惹來「萬箭穿心」。

其實，被人tipoff為這個「曾班子」成員，相片大大張被登在這個煞有介事的「勢力分佈圖」中的官員，只要稍為清醒，相信定必提心吊膽，明白到往後都沒有什麼好日子過。

這就是政壇爾虞我詐、驚心動魄的地方。

試想想，如果羅兆輝當年最初不是被傳媒不斷吹噓，捧作什麼「地產神童」，到他跌下來那一下，一定不會那麼痛。對於一個名不見經傳的人物，八卦雜誌就是連「踩」的興趣也不會有。所以當八卦雜誌在你身邊鳴鑼響鼓，努力當「啦啦隊」時，它可能同一時間耐心地等的，就是你重重跌下來的那一剎那。

世途險惡，從政者，定必要頭腦清醒。大家千萬要小心，把你高高的抬起來，和想將你狠狠地摔下去的，往往就是同一個人，同一股力量。

中文大學政治與行政學系高級導師

Hocc係我偶像 好想瘋狂同佢握手
黎元朗搞一次啦 照顧下住大西北既fans 唔洗佢地次次過海

我係佢fans 好想同佢握手
可唔可以係咁排隊握手

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

當年梁天琦就係旺角攪選舉集會，之後就俾政府指控煽惑他人暴動，你咁擺hocc上台死梗，依家邊個出頭邊個死，所以先要無大台

其實距已經盡做
仲擺距上枱
傻的嗎

我要同deanie姐 握手

有啊想見下達哥

我誓估唔到原來自己都係忽然粉絲
想追星呀

趕咩，你唔好比幾萬人入去囉

其實好多人平時黎元朗買餸嫁
唔知順便買埋餸岩唔岩呢？

咁做會變咗同黑警玩小學雞嘢 仲要將人放喺刀口位 用返購物好似好啲

我意思係會可能趕走hocc

咁由佢沉啦
推番李鵬追悼會

我地追星

想去

Yoho town

市民做親衛隊
商場想無生意即管黎

支持hocc 入元朗開音樂會

緊急，星期六悼念]李鵬未死

幫手推 太少人識鄧炳強

推呀！hocc

音樂會唔錯喎！
我又要去！

我想見詩詩

推下

hocc

Posh

Puch

幫推

自推
香港反對逃犯條例事件簿

掂呀

大J可能肯